香港人真係好善忘 一個武肺 港豬們就打回原形

各種之前要抵制嘅藍店變返多人食
唔好話金拱門mcdoanld 依啲無大力抵制嘅藍店
連元氣 starbucks 美心 甚至福建360都見到排晒隊
唔係話分化 要大家黃到發金 日日po文宣 乜乜柒柒
起碼都要記得下依大半年 香港人嘅努力先啦？
之前嘅種種屈辱 痛心 唔係得個講字掛？

旺角食緊黃店好多人